今日遊行嗰200萬人全部都收咗美國佬錢

你是狗

衲dee開post都收咗我狗糧

個個星期遊行遊到美國佬破產

講呢D說話既廢老個智力真係好低
就算香港人真係肯收100蚊遊行
個2億現金/過銀行點會無人知
垃圾廢老/警 以偏概全

我收咗4000蚊政府錢

樓主你幾時打撚死自己？

可能駁班廢老

吠吠 Here

我見今日市民每個幾張幾張金牛咁損錢

一定收左

我收既係馬會錢

政府果4K應該要寫落遺囑

長此下去，美國好快會冇晒錢
是時候亮劍！

yes 愛國遊行想美國輸貿易戰

2,000,001 x 2,000
= 4,000,002,000

系！每人收4000 諗起刀fat fat

不如話每日浪100億

過咗12點
同埋佢而家又做返假膠

係呀個個都收左$1000 蚊架
total 200萬人收左200萬x1000 = 20億咁多，美國一定會用20億Hkd黎搞呢個遊行架